曼聯不如唔好叫曼聯，叫廢柴垃圾吧啦

a米都嬴唔到影衰哂英超

美職都贏唔到啦

一日有摩狗一日冇運行

乜水

死獌狗仆街死

永續摩佬

巴塞都贏唔到羅馬啦